[An] 天域永恆 新Game 幾爽 有D似三小俠

是咁的，話說前排小弟聽到話三小俠出手機板，本住想回憶下童年嘅我，梗係要去撚下啦，點知下載完真係hi出聲，想當年日玩夜玩嘅三小俠竟然完全變哂，個情景就好似明明買左包老母麵，打開入面竟然係咪咪麵！先唔話隻咪咪麵係咩味道先，可能因為真係期望愈大失望愈大，有種往日時光已不再嘅感覺，反倒有啲唔係幾開心咁唧。

但係機緣巧合之下，就喺google play入面搵到隻手機遊戲，個名叫做《天域永恆》，睇到啲玩法有啲似舊時三小嘅影子，就DL咗黎玩，雖然唔係咩大廠出品，但入到去係三小果一類畫面覺得OK啦，只係唔太習慣非三小俠嘅角色，但之後玩落其實係幾爽，講就唔係太有說服力，就俾啲打鬥圖俾您地望望喇。 （遊戲入面可以無限連技打一堆敵人嘅時候係幾爽吓）

作為一款角色扮演的橫版戰鬥手機遊戲，基本操作其實同三小唔係差好多，只係絕招唔駛儲氣出，將技能簡單化左，即撳即有，可能有巴絲會話三小正好多，咁我都認同嘅，但無論點都好啦，唔計三小，其實呢隻細細地嘅手機遊戲，玩落都真係唔錯架！遊戲入面同一開始嘅三小差唔多，都係一角一職，入面有劍士，刺客同魔法師，玩法呀出招呀果啲，玩過三小俠嘅都應該好易上手架喇，我就唔多講。

仲有，隻game話係由一本仙俠小說《天域蒼穹》改編而成，內容係乜？小弟都只係喺隻game度得知一小部份，要大家自己玩落去睇下點發展啦，除左打打殺殺之外，隻game入面仲有啲小遊戲可以俾大家挑戰下，有咩小遊戲？等各位巴絲自己DL黎試下撚，最重要嘅係遊戲入面會送幾多嘅遊戲資源俾玩家，唔太需要好似三小咁，狂刷材料升同轉職又或者需要瘋狂課金，得閒無事，坐車屙屎開黎撳下都相信係一個唔錯嘅選擇黎架！

最後貼埋啲有用嘅link俾大家

Google dl:

官網:

fb專頁:

見到D傷害數字咁樣都唔想玩

成個MON都係數字

字全部都係字

屌你老母你地間支那公司唔係真係以為篇野打得好好呀?
一睇就聞到陣廣告徐啦垃圾，下次唔撚洗打咁多字架傻撚，

有撚哂背景故事又諗好哂乜野咪咪麵咁，
真正打機覺得好玩想上黎R人玩既post唔撚會係咁
比D貨睇多D post先寫稿好嗎?

睇黎呢一兩日內應該會開始見到D垃圾香港youtuber係度sell呢隻支那game，完左傳奇隻風色乜鳩就到你地啦係咪?

個情景就好似明明買左包老母麵，打開入面竟然係咪咪麵！

睇到好尷尬